[{"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/523538072", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/522791733", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/522867571", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67886843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67886843/answer/536252175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u59cb\u7ec8\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7ea7\u5927\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/525540967", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34643719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34643719/answer/541105263", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u7684\u667a\u5546\u9707\u60ca\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39400171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39400171/answer/541327449", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5916\u5a92\u603b\u662f\u8d2c\u4f4e\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/529673537", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302107422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302107422/answer/538330347", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5947\u8469\u8bf4\u7b2c\u4e94\u5b63\u9ad8\u6653\u677e\u5bf9\u674e\u8bde\u82e5\u6709\u82e5\u65e0\u7684\u201c\u4e0d\u653e\u5728\u773c\u91cc\u201d\uff08\u201c\u5c0f\u4f5c\u574a\u201d\u4e8b\u4ef6\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/539399422", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268688053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268688053/answer/539227167", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u8f66\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28325412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28325412/answer/538645074", "content": "\n\u575a\u6301\u559d\u725b\u5976\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35025502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35025502/answer/536531309", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e74\u9f84\u589e\u5927\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u51fa\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302991114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302991114/answer/535201754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u65b0\u82f1\u96c4\u4e07\u82b1\u901a\u7075\u00b7\u59ae\u853b\uff1f\u53ef\u80fd\u4f1a\u8bde\u751f\u54ea\u4e9b\u65b0\u7684\u6218\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/522949021", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/523467847", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289060470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289060470/answer/530141963", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/528077730", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/528184850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/524554376", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34973168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34973168/answer/525438701", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e1c\u5317\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29868843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29868843/answer/490420784", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6570\u5b66\u5b9a\u7406\u6216\u8005\u6570\u5b66\u77e5\u8bc6\u60ca\u5446\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295562963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295562963/answer/525523773", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u5f15\u8d77\u6781\u5ea6\u8212\u9002\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29557266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29557266/answer/518316839", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5357\u5b8b\u652f\u6491\u7684\u65f6\u95f4\u8981\u6bd4\u5357\u660e\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278488199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278488199/answer/475033592", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u573a\u9762\u5feb\u8981\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/507765822", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290917836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290917836/answer/516450660", "content": "\n\u7537\u751f\u5973\u751f\u4e0d\u80fd\u7eaf\u804a\u5929\u505a\u670b\u53cb\u4e0d\u604b\u7231\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276739577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276739577/answer/499681084", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u65b9\u6218\u635f\u5f88\u5c0f\uff0c\u5bf9\u65b9\u5374\u4f24\u4ea1\u60e8\u91cd\u7684\u6218\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293090170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293090170/answer/502718003", "content": "\n\u4e30\u7530\u548c\u672c\u7530\u7684\u6df7\u52a8\u5f00\u8d77\u6765\u548c\u6c7d\u6cb9\u7248\u6bd4\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303694178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303694178/answer/540935413", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u903b\u8f91\u601d\u7ef4\u7684\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/524617981", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303758482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303758482/answer/540484748", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300aFate/Grand Order\u300b2.3 \u7ae0\uff1f\u79e6\u59cb\u7687\u7b49\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u7684\u8bbe\u8ba1\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48397252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48397252/answer/540988688", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ed9\u975e\u6d32\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303899040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303899040/answer/541219071", "content": "\n\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u4eba\u7c7b\u57fa\u56e0\u7ec4\u7f16\u8f91\u56fd\u9645\u5cf0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275132077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275132077/answer/541265549", "content": "\n\u4e0d\u77e5\u9053\u6559\u80b2\u7684\u76ee\u7684\u548c\u610f\u4e49\uff0c\u800c\u63a5\u53d7\u7684\u6559\u80b2\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278228435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278228435/answer/528362125", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u8bd5\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u51cf\u80a5\u65b9\u6cd5\uff1f\u6700\u5feb\u6700\u6709\u6548\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268812229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268812229/answer/525546690", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u7238\u7238\u4ece\u611f\u60c5\u4e0a\u66f4\u559c\u6b22\u5973\u513f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34666286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34666286/answer/540775956", "content": "\n\u670d\u52a1\u5458\u4e0a\u9519\u83dc\u4f46\u6211\u4eec\u5df2\u7ecf\u6d88\u8d39\u4e86\uff0c\u670b\u53cb\u575a\u6301\u662f\u5e97\u5bb6\u7684\u8fc7\u9519\u62d2\u7edd\u4ed8\u8fd9\u4efd\u83dc\u7684\u94b1\uff0c\u6070\u5f53\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303494320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303494320/answer/538614861", "content": "\nD&G \u675c\u5609\u73ed\u7eb3\u80fd\u8d77\u6b7b\u56de\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28734382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28734382/answer/537818879", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299729980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299729980/answer/530910463", "content": "\nApple pencil \u53ef\u4ee5\u7528\u67d0\u5b9d\u7684\u51e0\u5341\u5757\u94b1\u7535\u5bb9\u7b14\u4ee3\u66ff\u5417\uff1f\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40873420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40873420/answer/242826482", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u51f6\u5b85\uff0c\u8fd8\u6709\u5404\u79cd\u6050\u6016\u7684\u88ab\u9644\u4f53\u7684\u4e1c\u897f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64460892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64460892/answer/535024250", "content": "\n\u8bfb\u535a\u538b\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34787536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34787536/answer/535134112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u7684\u9648\u94ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/530294356", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/524690987", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60119453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60119453/answer/530039041", "content": "\n\u90fd\u662f\u6c49\u4eba\u5efa\u7acb\u7684\u5927\u5e1d\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u671d\u76f4\u8f96\u7684\u7248\u56fe\uff0c\u53cd\u800c\u6bd4\u6c49\u671d\u7684\u7248\u56fe\u8fd8\u8981\u5c0f\uff1f\u8fd9\u662f\u4e0d\u662f\u8bf4\u660e\u6211\u4eec\u6c49\u4eba\u9000\u6b65\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268163243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268163243/answer/522284300", "content": "\n\u4f60\u6700\u6b23\u8d4f\u7684\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284451770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284451770/answer/471707764", "content": "\n\u732b\u72d7\u91cc\u6709\u5f31\u667a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280433946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280433946/answer/460408649", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e00\u8fb9\u5012\u7684\u8ba8\u538c\u8dd1\u7537\u559c\u6b22\u9e21\u6761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287045825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287045825/answer/522569996", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268163243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268163243/answer/522329245", "content": "\n\u4f60\u6700\u6b23\u8d4f\u7684\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267716458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267716458/answer/523727487", "content": "\n\u6709\u54ea\u5f20\u4e0d\u77e5\u540d\u7684\u7537\u751f\u7167\u7247\u8ba9\u4f60\u7279\u522b\u5fc3\u52a8\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\u73cd\u85cf\u81f3\u4eca\uff0c\u4e00\u76f4\u60f3\u77e5\u9053\u4ed6\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/513660617", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64646339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64646339/answer/487537327", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7a7f\u6c49\u670d\u6700\u597d\u770b\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/518559366", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293038732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293038732/answer/486861020", "content": "\nNBA \u8d5b\u573a\u4e0a\u7684\u79d1\u6bd4\u90fd\u6709\u90a3\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299806452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299806452/answer/520613247", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u603c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/503563593", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296473642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296473642/answer/510086771", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u671b\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6210\u4e3a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277313207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277313207/answer/500531129", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u65e6\u5206\u624b\uff0c\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u4e00\u4e1d\u633d\u56de\u7684\u4f59\u5730\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264876866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264876866/answer/528791029", "content": "\n\u5728\u7559\u5b66\u884c\u674e\u7bb1\u4e2d\u4f60\u6700\u540e\u6094\u4ece\u5185\u5730\u5e26\u53bb\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29783367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29783367/answer/494905257", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u5e74\u5185\u5c06\u5bf9\u5df2\u5efa\u4ea4\u6700\u4e0d\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb697%\u7a0e\u76ee\u4ea7\u54c1\u5b9e\u884c\u96f6\u5173\u7a0e\u300d\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283658653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283658653/answer/433794993", "content": "\n\u5f20\u4e09\u4e30\u60f3\u4e86\u4e5d\u9633\u771f\u7ecf\u4e00\u8f88\u5b50\uff0c\u5f20\u65e0\u5fcc\u62ff\u5230\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u628a\u4e5d\u9633\u771f\u7ecf\u7ed9\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303899040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303899040/answer/541158405", "content": "\n\u7b2c\u4e8c\u5c4a\u4eba\u7c7b\u57fa\u56e0\u7ec4\u7f16\u8f91\u56fd\u9645\u5cf0\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/500603754", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36165895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36165895/answer/496981568", "content": "\n\u90ed\u827e\u4f26\u548c\u6797\u4e66\u8c6a\u6597\u725b\uff0c\u8c01\u4f1a\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/540642771", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u201c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20431221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20431221/answer/540999589", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u8425\u9500\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35387523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35387523/answer/541180176", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4\u300c\u5341\u4e2a\u521b\u4e1a\u4e5d\u4e2a\u6b7b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294863101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294863101/answer/518660498", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u6700\u8ba8\u538c\u54ea\u90e8\u5267\u4e2d\u7684\u5973\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633121/answer/540466883", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u6ca1\u4eba\u8bf4\uff0c\u4f60\u6c38\u8fdc\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/540440540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u201c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303651330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303651330/answer/540455209", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u72ec\u7acb\u97f3\u4e50\u4eba\u82b1\u7ca5\u906d\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u6279\u8bc4\u300a\u76d7\u5c06\u884c\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\u300c\u72d7\u5c41\u4e0d\u901a\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59172941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59172941/answer/540743409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28698056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28698056/answer/538983328", "content": "\n\u5973\u6027\u5982\u4f55\u5ef6\u7f13\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303456366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303456366/answer/539119077", "content": "\n\u674e\u8bde\u4e0a\u5947\u8469\u8bf4\u5230\u5e95\u662f\u4e8f\u4e86\u8fd8\u662f\u8d5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302565319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302565319/answer/534830312", "content": "\n\u5148\u4e0d\u8bf4\u9a6c\u84c9\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u5b9d\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58576980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58576980/answer/490283089", "content": "\n\u67f4\u72ac\u591a\u5c11\u94b1\u80fd\u4e70\u5230\uff1f\u600e\u4e48\u6837\u4e70\u67f4\u72ac\u624d\u4e0d\u4f1a\u88ab\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67371213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67371213/answer/537624476", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u8be5\u5982\u4f55\u63d0\u5347\u81ea\u5df1 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301899986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301899986/answer/530422415", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u4e86\u5c31\u8ba9\u4eba\u60f3\u54ed\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303075222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303075222/answer/535856092", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b89\u4e1c\u5c3c\u548c\u8a79\u59c6\u65af\u5dee\u4e0d\u591a\u7684\u8d77\u8dd1\u7ebf\uff0c\u5982\u4eca\u5dee\u522b\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/533716255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63212359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63212359/answer/518022521", "content": "\n\u4f60\u5728\u5403\u81ea\u52a9\u65f6\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/504851490", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64460892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64460892/answer/528668560", "content": "\n\u8bfb\u535a\u538b\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298910450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298910450/answer/530229229", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u8981\u90a3\u4e48\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63253483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63253483/answer/530142910", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u4e11\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266864643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266864643/answer/522160892", "content": "\n\u666e\u901a\u8bdd\u4e0e\u4e2d\u56fd\u5404\u65b9\u8a00\uff08\u5982\u7ca4\u8bed\u3001\u5434\u8bed\u7b49\uff09\u5404\u6709\u4ec0\u4e48\u4f18\u7f3a\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300507131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300507131/answer/528426783", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u8d85\u7684\u8868\u8fbe\u60b2\u4f24\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58309895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58309895/answer/518804142", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u8fde\u57ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290578374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290578374/answer/512279538", "content": "\n\u96c6\u9f50\u5143\u7d20\u5468\u671f\u8868\u6240\u6709\u5143\u7d20\uff0c\u5927\u6982\u9700\u8981\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/523588814", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63550573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63550573/answer/520381909", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4f1a\u6210\u4e3a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296412159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296412159/answer/507752889", "content": "\n\u5b9d\u5b9d\u5728\u5c0f\u65f6\u5019\u4e0d\u7ed1\u811a\u5bf9\u4ee5\u540e\u7684\u751f\u6d3b\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/522124304", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58725265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58725265/answer/512734393", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u8f69\u548cbaby\u7684\u65b0\u5267\u300a\u521b\u4e1a\u65f6\u4ee3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290561359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290561359/answer/520752267", "content": "\n\u59da\u660e\u5728NBA\u7684\u80fd\u529b\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288776890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288776890/answer/518947673", "content": "\n\u666e\u901a\u597d\u770b\u6731\u4e00\u9f99\uff0c\u7edd\u7f8e\u4ed9\u5b50\u6c88\u5dcd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897839/answer/517804165", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4e2d\u56fd\u7684\u623f\u4ef7\u6da8\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u662f\u4e2a\u5934\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u4e0b\u964d\u5417\uff1f\n"}]